[title: De puppis non disputandum est, ovvero: sulle puppe e il pensiero aristotelico]   
  
**[x]**    
lascio il maiuscolo originale per enfasi  
  
**[m]**    
quindi sarebbe? :D  
  
**[x]**    
io spero che a letto sia una bomba del sesso  
  
**[m]**    
bah  
  
**[x]**    
perchè altrimenti è da decapitarla  
  
**[m]**    
mi sa che è tutto fumo, anzi... nebbia  
  
**[x]**    
allora è da decapitarla e basta  
  
**[m]**    
ma siamo sicuri che è una donna con le puppe e non due puppe con una donna intorno?  
  
**[x]**    
la seconda che hai detto ;-)  
si dice che gli uomini ragionano con il cazzo?  
  
**[m]**    
non è lei che ragiona con le puppe, sono le puppe che ragionano con lei  
  
**[x]**    
dislocazione del pensiero
